會員nben去日本旅遊比人拉撚左

去到日本都不忘放野

nben火都敢放

你係咪想反父sir 改名做反黑b?

我而家改撐警察 港父 達哥

達哥人都敢

佢台都敢開

佢唔敢喎

原來NBen係死鐵膠

我撐巴士

放器由彈？

kong fu yan duo gum sak

達哥中都敢送

達哥兄弟都敢賣

nben 路由棄嬰

所以要打擊九巴

放咗40公升汽油

你殺人